[圍爐]武漢肺炎焦慮症

好驚會中
好驚屋企人中
好驚唔夠口罩
好驚世界末日
出嚟做左一年野咋好多心願未達成架
今日放好多屁開始擔心係咪有症狀出現
大家互相安慰下好冇

3/10

gay 不了

我都係

我喉嚨發炎都唔覺自己中左

有朋友喉嚨痛都未驚我首先驚佢會傳肺炎比我

前2日屙左2次，嚇死

冇手腳冇力應該冇事嘅